fashion brand modement

有冇人聽過呢個brand
人地話designer極假超social